## «Интерфейс для автоматизации задач первой линии поддержки»

### Проблематика
- Есть интеграция с партнером предоставляющим услугу онлайн-кинотетра  и интернет-телевидения. 
- В связи с ассинхронностью реализации проекта, кратковременной недоступностью сервисов на стороне партнёра и некоторым тех долгом нашей стороне возникают ошибки.
  Например: услуга не подлючилась на нашей стороне или на стороне партнёра.
- Решение ошибок сводится к редактированию данных в БД руками и отправке http запросов к API партнёра.

### Технологии
- Flask
- SQL Alchemy
- Requests
- Docker
- GitLab

### Что получилось
- На backand: возможность проверить/добавить/удалить услугу в путем работы с БД и API партнера.
- На frontend: несколько связанных html-страниц с авторизацией и полями для ввода и отображения получаемой информации.
- Простыми словами: ускорение решение проблем абонентов без привлечения 2-й линии поддержки
